{
  "A public-facing email that safely forwards your emails without trackers.": "추적기 없이 이메일을 안전하게 전달하는 공개 이메일입니다.",
  "A randomly generated public-facing email that safely forwards your emails without trackers.": "추적기 없이 이메일을 안전하게 전달하는 무작위로 생성된 공개 이메일입니다.",
  "Access Private Email As You Browse": "탐색힐 때 비공개 이메일에 액세스",
  "Active": "활성",
  "Add a description (optional)": "설명 추가(선택 사항)",
  "Add a description to make it easier to organize the purpose of your email mask over time.": "시간 경과에 따라 이메일 마스크의 목적을 쉽게 구성할 수 있도록 설명을 추가합니다.",
  "Add new Real Email": "새 진본 이메일 추가",
  "Add New Real Email": "새 진본 이메일 추가",
  "Add Real Email": "진본 이메일 추가",
  "Add your real email so we can forward all incoming mails without trackers to it.": "추적기 없이 모든 수신 메일을 전달할 수 있도록 실제 이메일을 추가합니다.",
  "Already taken. Let's try something else?": "이미 접수되었습니다. 다른 방법을 시도해 보시겠습니까?",
  "Autofill Features": "자동 입력 기능",
  "Back": "뒤로",
  "Cancel": "취소",
  "Change Default Real Email?": "기본 진본 이메일을 변경하시겠습니까?",
  "Change Email": "이메일 변경",
  "Change from default real email to delete.": "기본 실제 이메일에서 변경하여 삭제합니다.",
  "Choose an email mask": "이메일 마스크 선택:",
  "Copied!": "복사됨!",
  "Create": "작성",
  "Create Email Mask": "이메일 마스크 작성",
  "Create Mask": "마스크 작성",
  "Create Your Email Mask": "사용자 이메일 마스크 작성",
  "Create Your First Email Mask": "첫 번째 이메일 마스크 작성",
  "Created": "작성됨:",
  "Dashboard": "대시보드",
  "Date (newest first)": "날짜(최신순)",
  "Date (oldest first)": "날짜(오랜순)",
  "Delete": "삭제",
  "Delete Email Mask?": "이메일 마스크를 삭제하시겠습니까?",
  "Delete Real Email?": "진본 이메일을 삭제하시겠습니까?",
  "Description": "설명",
  "Description (a-z)": "설명(a-z)",
  "Description (z-a)": "설명(z-a)",
  "Didn't get the link? Resend": "링크를 받지 못하셨나요? <1>재전송</1>",
  "Email Mask": "이메일 마스크",
  "Email Masks Count": "이메일 마스크({{emailMaskCount}})",
  "Email masks currently tied to x will be updated to y": "현재 <2>{{emailToDelete}}</2>에 연결된 이메일 마스크는 <2>{{defaultEmailToUse}}</2>에 업데이트됩니다",
  "Emails Protected": "보호되는 이메일:",
  "Enter email mask": "이메일 마스크 입력",
  "Expired or didn't get the code? Resend": "<2>코드가 만료되었거나 코드를 받지 못하셨습니까?</2><1>재전송</1>",
  "Forwarding": "전달",
  "Forwards to": "다음으로 전달:",
  "Generate": "생성",
  "Generate New": "새로 생성",
  "Get Started": "시작",
  "Go to Dashboard": "대시보드로 이동",
  "Got It": "알겠습니다",
  "Great job at creating your first email mask!": "첫 번째 이메일 마스크를 성공적으로 작성하였습니다!",
  "It will be changed to x": "변경 후 <2>{{defaultEmailToUse}}</2>",
  "Keep your emails private and tracker-free": "이메일을 비공개로 유지 및 추적기 제외:",
  "Learn More": "자세히 알아보기",
  "Let our browser extension autofill your email mask credentials on the go to protect your privacy.": "개인 정보를 보호하기 위해 이동 중에도 브라우저 확장 프로그램에서 이메일 마스크 자격 증명을 자동 입력합니다.",
  "Let's try it again.": "다시 시도해 보겠습니다.",
  "Let's try without special characters.": "특수 문자 없이 시도해 보겠습니다.",
  "Linked to": "연결 대상",
  "Manage Real Email": "진본 이메일 관리",
  "Modify": "수정",
  "Next": "다음",
  "Not Now": "나중에",
  "Num real emails protected": "{{count}} / {{total}}개 진본 이메일 보호됨",
  "Pause Email Forwarding": "이메일 전달 일시 중지",
  "Private Email": "{{PRODUCT_NAME}}",
  "Protect and Control Your Email Privacy": "이메일 개인 정보 보호 및 관리",
  "Protect Your Real Email": "실제 이메일 보호",
  "Randomly generate or manually create your custom email mask to keep your emails anonymous and tracker-free.": "사용자 지정 이메일 마스크를 무작위로 생성하거나 수동으로 작성하여 이메일을 추적기 없이 익명으로 유지합니다.",
  "Ready to Create Your First Mask?": "첫 번째 마스크를 만들 준비가 되셨나요?",
  "Real Email": "진본 이메일",
  "Regenerate": "재생",
  "Relevant Email Masks": "관련 이메일 마스크",
  "Remove email trackers that can spy on and share your emailing interactions with businesses and marketers.": "비즈니스 및 마케팅 담당자와의 이메일 상호 작용을 감시 및 공유할 수 있는 이메일 추적기를 제거합니다.",
  "Retry": "다시 시도",
  "Save": "저장",
  "Search descriptions, masks": "검색 설명, 마스크",
  "See All Masks": "모든 마스크 보기",
  "See Masks": "마스크 보기",
  "Select email": "이메일 선택",
  "Set Default Real Email": "기본 진본 이메일 설정",
  "Settings": "설정",
  "Share your real email with us so your email mask can forward you tracker-free mail. You can later add and protect up to x real emails.": "이메일 마스크를 사용하여 추적기 없는 메일을 전달할 수 있도록 실제 이메일을 공유합니다. 나중에 최대 {{count}}개의 실제 이메일을 추가하고 보호할 수 있습니다.",
  "Shorten to maximum length characters.": "{{maxlength}}자로 줄이십시오.",
  "Sign In": "로그인하다",
  "Sign in to access autofill and email masks.": "자동 입력 및 이메일 마스크에 액세스하려면 로그인하십시오.",
  "Simply open the link we've sent to your email to verify that it's real.": "귀하의 이메일로 보내드린 링크를 열어 진본인지 확인하십시오.",
  "Simply paste the code we've sent to": "<1>{{email}}</1>에 전송된 코드를 붙여넣기만 하면 해당 코드가 진본인지 확인할 수 있습니다.",
  "Something went wrong. Let's try it again.": "문제가 발생했습니다. 다시 시도해 보겠습니다.",
  "Something went wrong. Please try again.": "문제가 발생했습니다. 다시 시도하십시오.",
  "Sorry, we're experiencing an issue.": "죄송합니다. 문제가 발생했습니다.",
  "Sort by": "정렬 기준",
  "Stay Completely Private": "완전 비공개로 유지",
  "Tab Label": "{{BRAND_NAME}} {{PRODUCT_NAME}}",
  "The code you entered is invalid.": "입력한 코드가 잘못되었습니다.",
  "This doesn't seem right. Let's try again?": "잘못된 것 같습니다. 다시 시도해 보시겠습니까?",
  "This means we will delete and won't forward you any emails from email": "즉, <1>{{email}}</1>에서 보낸 이메일을 삭제하고 전달하지 않는다는 의미입니다",
  "Trackers Blocked": "차단된 추적기:",
  "Unlimited Email Masks": "무제한 이메일 마스크",
  "Use AntiTrack extension to instantly access our convenient auto-fill features as you browse the web.": "AntiTrack 확장 프로그램을 사용하면 웹을 탐색할 때 편리한 자동 입력 기능에 즉시 액세스할 수 있습니다.",
  "Use as many email masks (fake public facing emails) to sign up for services online to keep your real email safe.": "진본 이메일을 안전하게 유지하기 위해 온라인 서비스에 가입할 때 최대한 많은 이메일 마스크(가짜 공개 이메일)를 사용합니다.",
  "Use Mask": "마스크 사용",
  "Verified!": "확인되었습니다!",
  "Verify": "확인",
  "Verify Your Real Email": "진본 이메일 확인",
  "You'll be able to automatically assign this email to new email masks.": "이 이메일을 새 이메일 마스크에 자동으로 할당할 수 있게 됩니다.",
  "Your primary and personal email that you often use to send and receive mail.": "메일을 보내고 받는 데 자주 사용하는 기본 및 개인 이메일입니다.",
  "Your Real Email": "진본 이메일",
  "Your real email is verified.": "진본 이메일이 확인되었습니다."
}